雞寶台收皮真係開心

我幫你頂十秒，快走！

所以你想代替臭雞開台????